[臨別秋波]一人一句祝福689既說話(口德撚死開)

689我屌你老母
浪費全香港人5年時間

你老母日日俾狗屌 (你自己)
你老婆晚晚俾共狗輪
你兩個女晚晚落club做雞
你自己就仆街死撚佐去落地獄幫人含撚

狗官衰三代 上三代下三代折墮乞食

利申 口德-1000